[老翻強國] 騰訊QQ推《旅行熊貓》 網民：抄得這麼赤裸裸

日本遊戲《旅行青蛙》（旅かえる）紅遍中港台，也操碎了一眾蛙爸蛙媽的心。有內地媒體留意到騰訊QQ近日一款游戲，名叫《旅行熊貓》，更打入QQ空間的新品榜的頭十名。

《旅行熊貓》的界面跟《旅行青蛙》的幾乎一模一樣，都是翠綠一片的家居，不過熊貓不吃荷葉，吃竹，「家」中有一片竹林，爸媽要定期割竹子餵熊貓。玩家的子女「熊貓」，也需要便當、護身符、雨具等出行道具；用竹子可以買各種食物商品等；熊貓會帶回珍品和特產，也有相冊。

符合預期

有冇vip

估唔到咁遲先出…

騰訊賺咁多都仲要抄人

笑撚到出汁

又可以all in 700 了

佢根本係靠抄同中共鎖國起家，當年既 QQ 咪又抄足 ICQ 同 MSN

700成間公司都係抄人

係抄人先賺咁多

我從來冇當過佢係科技企業

但係抄呢隻驚有得賺咩

呢隻好明顯係曇花一現既GAME黎

又等下一水爆升了

大陸抄人野唔係新聞啦

抄隻game叫旅行維尼

所以話700無得輸
抄到就抄，抄唔唔到就收購你，有中國市場已經够

夠

個腦只有抄⋯⋯ 跟手再話日本人抄佢地

出咗青蛙冇耐已有連登仔估佢會出熊貓版

自創我先驚

垃圾700

利申無買

你當唔當佢係 who care?
以為自己係邊個

咁你又以為你自己邊撚個？
我講乜使你理

根本大把人唔當

Sad but true

邊有抄呀，真係抄就直頭用青蛙唔用態貓啦

人地要整隻一樣ge game都唔洗好耐，衰左又唔肉痛

大陸做野真係唔怕肉酸 個咩偶像練習生又係咁

隻game 好玩好多
邊有抄

係咪要課金買傢俬？

700又升返轉

制作費低 吸金力相反就大好多1人課1蚊都夠

屌佢成間公司都係抄返嚟啦

整隻廢game

一人俾一蚊都13億

屌你老母死日本仔又抄野

ALL IN 700

熊貓完全都係動物園 點可以旅行呀

All in 700

中國野唔係三國就係熊貓悶唔悶啲

騰訊真係抄考典範

又幾得意喎

邊忽有抄
完全唔撚同

唔抄點賺咁多啊

過晒氣先嚟抄

中國人就應該支持國產
仲玩旅行青蛙係分裂國家

無抄點認呀

VIP有新skin
vvip 有特別表情
vvvip開放生殖系統 可以live睇得佢屌女